樓真係咁重要咩？ 大把人住公屋都有女

又多痴線佬又多廢老廢中

大把公屋仔拍拖

不嬲都唔理

因為公屋仔溝返公屋妹

門當戶對！
窮撚屌中出窮撚

得公屋，得天下

公屋多mk

Problem?

好多公屋仔都係拖住件大陸妹老婆

反映你生活條件
人際圈子 將來仔女校網

大陸妹又點？好有錢架？李嘉誠個女？
到你差唔多死咪搶你間公屋趕你出門 再溝返個後生仔

冇問題 窮撚屌返窮撚 咁咪fit曬 唔好過界呀

個D係咩女來先得
公屋人眼界係永遠得公屋眼界

暗瘡肥婆 唔識打扮 冇波 因為屋企窮營養不良 多數平胸女

唔好上咁多連登，連登不嬲都係平行世界

正確

公屋大把富戶，你眼光好短淺

on9

你都on9呀唔差

點富 富到上福布斯排行榜？

...住山頂都未必上到啦

Push